蘋果日報ig俾五毛洗版！

香港少數正氣報章，一定要洗理班五毛

推

pish

要幫

五毛多到

屌

由佢, 平時蘋果個live啲五毛仲多

呢啲門面野唔洗咁執著, 努力係社區打輿論戰好過啦

乜都由佢
退到幾時

痴撚線

尋日蘋果直播沙田Part two果個live好多人講英文
唔知係咪大媽同五毛睇唔明 佢地冇追擊

正常啊，d大媽連百幾蚊打手費都乞，呢d人邊似讀過書

100蚊一日，笑左笑埋右
要香港人受呢啲苦，1000都唔撚夠啦
真係得大陸人先會覺得收100會肯出黎

佢地打手就收100

由佢啦，吹雞去英國領事人都冇個，一班垃圾

睇得蘋果點會唔識分五毛

完全唔使花時間處理

100蚊一日連最低工資都唔過